文貴直播: 病毒一定會在香港的黑警中大爆發

文貴直播
病毒一定會在香港的黑警中大爆發
中共現在把這些人視為不穩定因素
這些人作惡 知道中共秘密 萬一他們出來爆料 起來造反怎麼辦
病毒失控了 不一定是壞事
把病毒都傳給香港黑警 讓他們消失
中共的秘密就守住了
評：香港的黑警們 報應來了
你們當初殺香港孩子有多狠 現在報應就有多大

今年如果中共冇倒台 記得跳樓找數

冰冰條片呢？

即時13:00
全世界入嚟推呢個post上熱門！

(煲大佢!!!) 白領工會有手足因罷工被OK便利店解僱！！嚴正譴責當局無理打壓，製造白色恐佈！！全城追擊OK便利店！！

冰冰條片

冰冰？

講到隻病毒遙控咁款

佢算唔算海外版陳雲？

變撚左煩膠

中大躺着也中槍

如果佢 幾日前講 就勁

家陣有防暴中招, 先再出來講, 完全係馬後炮